Lego 討論區（8) 新年新post

有用網址
1.
Lego官網 睇官方價錢，資料 可以去禁， 唔駛問外國用代運得唔得， 唔駛諗啦， 啲代運倉地址全部ban 晒啦

2.
可以去搵啲lego set 既資料， 有幾多件數， 盒set 既零件list, detail d 既可以分類返晒個隻零件邊set 會有， 搵件幾方便

3.
外國人fans 整既網， 間唔時可以上去睇下啲reviews rumors

4.https://
外國人常用既買賣lego 網

5.
lego 官方， 你地諗到自己砌到既set 可以擺上去俾人投票， 夠10000 票 就可以俾lego review, review 完之後就有機會量產， 一年有三次去選啲過10000 既project 呢到有位爸打好努力咁推佢隻海盜船 大家幫下手啦

諗到再加
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

香港買lego 既地方 問價睇晒先好問

1. 各大玩具反斗城， Aeon ,Apita

2. Lego Certified Store 「LCS」係旺角， 銅鑼灣， 沙田， 太古 都有分店 價錢 同現時點都有一段距離， 鎖售對唔係我地啲毒撚貧苦大眾，
但都有優點， 就係去鏟一杯杯散件， 有大細杯兩隻size

3. 油麻地現時點（ins point) 有兩層，應該而家全香港買lego 最化算既地方， 價錢便貴就自己去格下價
主要用現金交易， 得兩間（以我所知） 係可以碌卡買
想執散件， 人仔， 燈件都可以去搵下

4. 網上各大FB 二手交易群 ( 打Lego 樂高二手呢啲keyword 自己搵）， yahoo 拍賣， 旋轉拍賣 都可以搵到

以下係一啲網上實體鋪， 價錢高低各位自己去禁下比較

5. Lets go (實體店， 有散件， 係佐敦 )

6. Onlyfor fun (實體/網上都有， 有散件， 係荔枝角）

7.銀中 (實體店， 有散件， 係旺角， 銅鑼灣， 觀塘 )

8. 樂高工房 (實體/網上都有， 有散件， 係旺角）

9. 樂gogo (fb 店 )

10. toy express (實體/網上都有， 有散件， 係灣仔）

買完LEGO 有欠件爛件打呢個熱線電話
800-960-153

話說其實有幾人係
中意星戰-》中意LEGO
幾多係
中意LEGO -> 中意星戰？

努力等重出pirates of the Caribbean

與其4XXX 追一隻黑珍珠

如果 重出我用5000買一套

沙窩lego 淨係想買隻falcon 玩， 其他無乜大興趣

其次玩marvel 大屋

好似出過5set
darth maul
general grievous
naboo starfigher
obiwan starfighter
dropship + at-ot

想問下現時點有無overwatch果set賣未?

留名留名，恭各位金磚滿屋

鍍金 同泥隻金色lego 黎講真係差好遠

有無爸打知avanger4既 lego大概幾時會出呀？

4月尾

今日係funhouse見好似有三四款
淨係見盒邊
無攞出來睇邊幾款

有啦，無玩開overwatch不過d人仔幾正

已棄game
真係要揀既話會買diva 個set
不過都係唔會買

貴價盒裝人仔set

一直都唔知dropship係ucs
不過全部都好多年前 prequel真係咁唔受歡迎咩
好想佢出mtt同turbotank
地點想要battle of kaskyyk

我都想佢出 UCS mtt
之前重出個隻縮水版 75058
裝兵少過架 75086

成set 買晒貴過買間十周年屋

散買晒啲人仔應該都要九舊

哩隻真係大倒退 呃錢之作

留名

係呢盒特別貴

可能因為有d.va

十個鐘 loop

貼紙都有expansion pack 賣

有玩ow 但唔儲了 買figma個啲算

都幾貴吓

自己moc 啦

左右差咁遠

有興趣呀 咩價位

skyline express好吸引，一大堆路軌件
又唔似creator咁一堆立雜野

唔知仲有咩款

我想問Hobbydigi d lego 有冇問題架?
同埋gt3 同 rsr 點揀?

未買過唔識答你

差900 睇你自己想抵玩， 定係要隻色

俾我會rsr 再加錢改埋remote control 玩

其實我覺得RSR隻色靚D 但係GT3個像真度高D
內膽係咪GT3好D? 改REMOTE CONTROL 邊到有教學? YOUTUBE個D飛得好快
THANKS

知唔知大概加幾多錢先玩到RC?
你個個網網買完本MANUAL裡面會寫哂要買咩EXTRA既零件?

試2400

睇完han solo 套戲唔錯喎
可惜lego無出l3

係衰在放係ep8之後播
放之前播既話唔會咁慘

last jedi真係一鋪清袋
幾想睇solo續集 darth maul會點

有出呀

睇咗 Lego movie 2

情人節禮物

痴撚線

係咪逐粒lego 放入去先

果隻我有啦
辛苦了

砌完架42096 改埋RC
型到呢
J 死人

搞到想入返架玩

邊度有Powered Up既零件散賣?
見Lego官網有散賣，香港有冇人入貨?

自膠，睇錯o左，係brickset com見到有獨立編號就以為有散賣
原來冇 ，不過都想問下香港有冇散賣

睇左幾個review，Powered Up好似廢廢地，都係研究返PF算

買撚硬
今次lego一雪咗DB5嘅前恥

eBay有兩部比人掉咗上去賣
勁離譜

睇埋暑假出個set 新power function 點先， 不過都係rc 變左做電話黎control

其實佢po果兩張我諗得一袋

佢堆app根本係反lego
冇得自定義UI，一定要用佢set好既

人地第三方廠一早有得自製UI

哈利波特大城堡現時點有冇貨或邊到有貨

頭post 咁多間你問左阿清

你大貨係點解先

行貨派通街未?
等緊平入返一set

個包裝睇唔慣 但又係必買

啲人仔

想問團年set同舞龍
邊到會有得賣？
人在外國 剛剛有人返黎
邊位兄弟見到有貨/有機會有
可以話聲我知

無左隻恐龍

新系列

有埋價錢

去咗現時點買咗盒21310

會唔會提早3月尾就有？依家係咁出消息

有機舊年3月頭出

盒war machine倫敦機場已經有得賣

概念好，但有排 mod 先順眼

第一眼望見啲人仔幾正，然後醒起我已經有 disney CMF

Usd59.99

仲有冇位?想夾

有無巴打知香港邊間鋪有UCS Lego Millennium Falcon 嘅Efferman Stand賣

太大隻屋企無位

唔買唔掂呀呢架
Btw好似好大架咁

[

4. 小蝦貓貓 TG:Kasumimel
巴打你地好似滿左，我做住後備先

無m&m 食啦

其實我想問下點解要用telegram講而唔係喺呢度講？又唔係咩國家機密

約交收地點都要用tg？毒品嚟架？

係喎，我諗唔到添，無私訊嘅咩？

私你老母個訊

笑撚咗，私訊你咪又係話人做乜撚要私訊

唔係毒品，但係 lego 的確係係會上癮嘅
明明好地地三個人交收無謂推 post，而家講埋啲唔關 lego 事嘅嘢

一人小句啦，咁小事

小佢都廢事

想問下巴打，之前開盒有件爛左，我係搵香港代理，定直接email lego官網會方便d?

頭post 最低有個電話你可以打去同佢講， 不過佢好似都係叫你email 去個cs email 到

你要話埋你本身邊一set 個no

要破產了
上年個堆已經斷晒貨

毒品

你買咩

好快手

真係好正

隻手唔出PRINT 圖案

沙贊？

係, 有1 SET

又破費了

買人仔送載具

你地會淨買人仔平d,定真係成set買?

便set 緊係成盒買， 貴個啲咪買人， 除非想要晒成套人仔

背後嘅apple store係大陸出品，中國出品，必屬佳品

有冇人食m記換左movie2既人仔頭?

老媽子換左兩個返黎， 但都唔知有用

咩樣架？自從冇飲筒之後就冇入過M記

嘩

想換batman

Reddit 見到

台灣有人砌左個360 度， 好用左4 set

AVG 4 polybag 驚劇透所以加密

r2d2

個code number跟返star war set number
希望係usc 個隻size

出咁多野點追？
過山車都重未買

有d後悔落左遊樂場喱條坑
Star Wars ucs 已經食到無哂位
今年遊樂場又好似又有新野出

上網睇好似有bat man基地出？

今輯係咪有iron man 基地？

有冇圖睇睇？

佢得片無圖， 但個gp 又share 唔到

腳版係有印LEGO 字架WOR

你呢隻第幾代人仔?

你試下睇隻腳入邊有無印左D咩

👍🏼👍🏼👍🏼勁呀

自從買左42030 同阿波羅火箭就上左癮 狂買
宜家仲有42096 42054 同埋10262 未砌

岩先見到交租砌緊

又真係有d數目字wo

普通散磚黎講, 唔計BL/外國大量買然後運返黎, 香港買邊到最平?...例如想買300粒 Brick Corner 1X2X2 咁樣

新來報到

有冇師兄有 r2d2

個 loop 係咪 illegal technique

轉完圈又要爬多一次山
咁樣好無引

過山車係咁玩架wor 清

交租喱set行一個轉要爬兩次山
第一次爬山淨係衝一次360
跟住又要再爬過
都唔係一氣呵成
唔係一下過好無引

Far from home

係，就咁外圍加建
浪費哂第一下最高點落來既衝力

Far from home set

唔同衫， 唔驚啦

之前套衫係形d，不過感覺有d哂錢

你睇左頭post 未

而家睇番先

唔急的 遲d買一定平 你睇下 London bus 就知

之前架mini我都係等佢減到六百幾先買

咁你今次又咁心急

架volkswogen仲未升返上去
大車系列唔支援人仔銷情冇大屋咁勁

想要vip個keychain

係出左太耐， 要買既都買晒
巴士抵玩可以擺到人仔入去

正wo

好正

原來可以咁玩

啲人斬晒啲手就可以一排座兩個

今日出10265！！！

hi, 想問吓荃豐係咪兩間lego都執咗? 上次去十月左右都仲係度 以前中學好鐘意放學去80's度買brickarms槍

搵外國親戚或者frd既地址來用
會免費寄比你架啦

人人有外國親戚同外國朋友咩天才！

正喎，以前啲creator唔識轉向架喎。

我估lego嘅marketing係擠牙膏，明明可以做到一步到位都唔做，要慢慢進步不斷引鳩人買

硬食貴價

一層坐十六個又好似唔係好諗到放咩人

可以放一set 人仔

THANOSCOPTER!

隻雞好得意

睇黎lego都想借endgmae大賺番筆，又實驗室又總部

呢款靚到真係好難忍到手

吓？
ins point有假lego?

呢架唔買開都覺得靚

有冇人知HP啲價錢合理番未

全套都到價啦

HP火車600有喇，我都心郁郁，但無玩開火車，買左又要買路軌

最後一水marvel仲唔食盡佢咩
拍左咁多年英雄片好難得成個系列咁成功

我hp火車 580入

唔等啦，早買早享受

我係狗城入， 連埋set 人仔

屌，要留定彈藥買A4set！

其實而家係ins買緊個啲Avenger4人仔係真定假？

喺舖頭見到真身真係覺得好快會忍唔住手

千祈唔好去睇真身，我咁係就樣瀨咗嘢

就算有地址都唔係vip

個vip 註冊就有

如果想要既係黑卡vip
咁就真係難啦

感覺上 Lego SW 重出果啲 set 多啲件，但砌出黎細件啲但精緻好多

就算而家有外國地址都攞唔到
頭一水買mf班人先有
個時想過online 買
根本長期out of stock
Online restock唔夠一個一鐘又再無哂
想買都買唔到

Mark 38

76125買幾set可以安置d Ironman

劇透

你咁樣打真係好多謝你
早個幾兩個星期己經睇晒

之前有個爸打砌個個其實仲靚啲

屌你老母再頹啲吖不如

其實個基地都好頹，個設計似抄返幾年前淘寶老翻賣嗰啲咁，不過一盒四隻IM真係...

Endgame 得呢四盒？ 想要個大set

暫時見公佈五盒+一包IM Polybag，仲有呢盒

五盒都覺得唔夠皮，同埋冇乜誠意，十一年嘅大結局喎

Agger

5盒有3盒有ironman

都唔一定要跟電影既， 可以出漫畫， dc 個邊無戲都係咁出， 跟住電影條路黎出set好窄

上個 wave 已經有兩盒有 Mk 50 啦，hall of armour 有咁多甲可以揀，偏偏又要整多隻 Mk 50

a4啲set正到

我反而覺得除左IRONMAN個SET好小小之外，其他都好HEA

老翻個設計好似都係抄Lego設計 (好似係lego雜誌，冇出set
不過少o的件咪平o的，都算好事

呢Set呀嘛，不過我寧願精細啲貴多少少，我最初睇名仲以為呢Set會賣USD$99.99

而家都賣60usd , 都唔係便

有冇人已經買定飛等睇聽日cp marvel?
cm係咪淨係出過飛機個盒?
見到ins賣 199

經期隊長不了

買人仔送機， 不過隻cm 係a4 啲set 又有， 係買局長同外星人

聽晚睇 set 就等落咗畫先買都唔遲

A4 隻 CM 一模一樣

好彩無買cm果set

俾個多頭盔mode 都無

外國對lego 出a4 呢幾set 既評價係
係irom man Hall of amour 好啲啲...但隻igor 整到成隻弱智咁

其實出左release date未? ins係咪會早一兩日偷跑嫁？

啲圖都係amazon德國法國搵出黎， official 好似係3月尾

呢2隻人仔係跟邊盒有
睇左套戲好想買

第一隻係76049 , 第二隻係第三方出， lego 無出過

上面之前有一set出過，不過應該係跟漫畫出，下面似moc

查實重啟係會所有product都重出？
同埋係咪程啟完一個series，先再會重啟另一個？ 屌，好想佢重啟海盜王

其實係因家套fantasic beast 出左，JK rebrand 左hp 做wizarding world , 所以而家返出返， 其實佢而家出返晒重好， 唔駛食炒

返唔返出真係無譜估

終於到

Btw Captain Marvel 幾好睇
會買 set，不過等落咗畫先

爸打, 點樣買到架, 好正啊

之前佢喺 indegogo 做集資我 support 咗，不過而家過咗啦

如果反應熱烈希望佢地會推出成條 line，我覺得好有潛力

爸打, 你住向美國或者英國? 我見佢淨係呢兩個國家有

我用美國集運地址 平時 官網買嘢唔俾用集運地址，但係因為今次喺 indiegogo 賣所以我卜中佢個 bug

我而家上EBAY BID連運費要2000蚊

85USD+88HKD shipping

唔關事既， 你indiegogo 唔係經lego 個system , 所以用到集運倉

我想問問, bricklink moc版有冇link, 我想去睇下
終於買左, 連運費差唔多19XX

尋日喺INS見到Endgame ver.Iron man既polybag,今日去已經清曬

其他未，不過有格仔賣緊堆人仔
應該又係廠流出版

但係果個 polybag 有咩特別？個 torso 應該同其他人係一樣，如果個頭盔唔係 unique piece，其實自己 mod 都得喎

入面Tony塊面有淺藍色操作介面
頭盔淺藍色眼，冇乜特別

個polybag im 真係唔知有咩特別

前日買，終於砌好
［img]

漏左法拉利同007

打算買埋呀好貴呢排不斷買
先前又買左呢隻船

加勒比海盜個4隻好貴
4隻加埋成2皮野

呢隻邊度有得買

貼紙地獄

之前放左

我反而覺得甲蟲車幾多野玩

冇特別
就係新set件白色制服＋頭盔

叫女友幫我貼

真係好大隻好靚，但好貴

遲下買埋法拉利同007喇，London bus都有

我覺得d車仔要多機關先好玩，之前捉鬼隊部車好悶

係
漏左巴士

重有 super 7 都要買埋

改搖控玩

邊部黎？有冇相

乜東東

點樣先有?

呢部好似Lego idea黎

九成LCS贈品

冇咩特別件，個印咗 A 字嘅 2x2 round tile 其他新 set 都有，最重要係隻公仔

IM 好似冇著褲咁 佢右邊紅臂紅手，左邊黑臂肉色手，應該係仲著緊件甲上身

yes, 儲開就一定要儲埋啦

就好似大屋既 market street 咁
無理由唔儲埋

呢部我都覺得好靚

不過佢Lego movie 好似有部差唔多樣

有冇人知avenger 3 Thor 個一set系現時點最平幾錢？

呢盒$5000都咁多人搶，係咪好嘢嚟？

應該因為條monorail

聽聞當年monorail係外判出去製造，而間公司執左
所以monorail可能永遠絕板

依家8代人仔（唔包警察）同movie2 人仔一套幾錢？？？

18代 ?

係，打少隻字

慣例，買人仔送件

兩set 都好似4 百中到

想問下大家覺得Harry p 套人仔買唔買得過？因為我就唔會買set，屋企無位擺 。

價位大概幾多叫合理？有埋Johnny depp 果套

$700左右

mk42 啲甲飛緊上個身個幕

依套唔係43咩

又要課金，不過有呢棟既原set，又要買人仔送磚

隻色似43, 但係43 又無呢一幕飛甲上身

個avenger tower 等埋a4 個hoa 一次過砌

點會無依幕 avg2咪有（重要著左兩次）
不過未著曬全套咁解

真係唔係好覺有， 一開始打hydra 係成個人走出黎， 第一次打ultron 唔係好覺有 , 最後己經出45

第一次著咪party 打ultron
第二次著咪vision出世個陣

佢有飛甲上身 ?

上youtube 搵到 vision 出世個幕

明明飛甲上身響im3拍到好方便
Avg2就搞到著唔切

咁樣出個MINI版, 不如出個UCS 版AVENGER TOWER紀念下 ENDGAME

42095出左之後42065個價完全冇跌過??

係出就爽，放曬Ｄ復仇者上去

有個問題，整理緊Ｄironman人仔
發現有2隻一樣(6869同10721)，brickset睇返兩隻唯一分別係下半身件，2粒件圖都一樣，但編號同年份唔同

想問lego係咪定期將Ｄ舊款件再出過批，但用新編號？

呢個真係唔知wor , 淨係知兩隻係一樣

10721 呢隻簡空係窮人救星

舊果ser tower，唔夠位擺，自己整多幾層就正

endgame 個set 咁樣變晒做校服咁真係好sad ,

係咪定期出過批用新編號就唔知，但Brickset個編號係Lego個編號嚟？我睇Bricklink兩隻就同一個Bricklink編號，我自己平時就睇Bricklink嚟整理，因為佢有埋英文，如果同一款件但唔同佢後面會寫明，同埋佢會有埋圖寫有咩唔同，例如下面張圖咁

張智識了，我都唔知我果隻係6869定10721添，後追iron man真係好破費

我個隻6869嚟，仲要係用三百幾買的...

但而家10721 個隻都好似好少見

ok,thx
我係6869果隻，見到10721又有隻仲以為買漏左要買返

另外有隻洛基仲搞笑，所有件一樣，唯獨塊布既綠色差少少

bricksetＤ分類真係怪怪地
6869果隻叫Iron Man Mark7 Armor
10127果隻叫Iron Man With Circle on Chest
明明一樣

又真係唔同，loki我係舊款

又要追返

不過唔係wor,除左反光位，2隻ironman咁睇直頭一樣
腳件睇左bricklink，2012同2016兩批都用同一個number，應該真係冇分別

至於loki塊布，應該唔難揾既

差少少就無乜所謂， 幾百蚊追隻真係要諗諗， 除非好有愛

如果為隻ironman買10721都仲可以，為塊布就真係不了

仲有呢度d打手會叫人追

呢到有咩打手

大把舖頭老闆打手啦
一睇就知啦

唔排除有打手,不過都ON9 ,未必去佢果間幫襯嫁, 點知幫左第2間宣傳,講真,買開果兩間就果兩間既啦通常

成日見到有人覆：要買2、3盒玩先
好撚假喎大佬

我成日咁講推fd落坑

有咩， 幾時有人覆呢句呀

求花生

真係間唔中就見到
之前有段時間d大屋炒到癲晒，都係靠高登/連登賣家打手

我冇跟開依條line....我都想知點解可以出極都有又出極都有人搶仲成百蚊隻

你個間唔中都好間唔中下
個之前都好之前下......喎
你幾耐無入過黎

貴個啲都係限量poly bag , 個啲， 最近咪toyrus 個set
其他過百係隻野個set 升左咪跟住升

就係因為覺得太嘔心冇入黎一排

而家無啦， 小貓三四隻玩下咁

Avengers4啲SET好差喎...隻隻都一樣

Avengers3啲人仔，差thanos未入手，諗緊買舊版定新版好
見到IN's而家2款都有，同樣$280連手套+6粒石

我係買milo果set有，買a4基地啦

milo?，A4果個基地其實都唔錯，反正CM都未有
其實有冇人就咁賣果啲石，反正一盒會俾4粒你，如果有石買，A4基地就好值入手

有人賣石，milo即係galaxy架機呀

a3 同a4 隻thanos 係唔同print

係呀 今集點解要用灰色呢 雖然都係着甲多
都係睇埋套戲先決定。

BTW原來啲石5-20蚊就有交易

初時我都諗住收人仔算， 而家都係買晒啲set 算

其實次次AVG既set都係咁上下
想齊人仔都係全部set買抵Ｄ

其實係差唔多， 不過a3 要整隻手套6 粒石要齊set

有d Fd係大家夾，有Ｄ入set 有Ｄ散收，Ｄ石大家分

隻ironman 係一樣， loki 就塊布轉左色

身邊無識人玩lego

我都無，我都係細個玩過下lego，半年前見大屋幾過癮，就入左坑喇，後來儲埋marvel ,dc，不過好少fd細個玩過lego，所以大個左都唔會有咩興趣

曾經有，不過好多退左坑／冇聯絡

我係想儲ironman , 初頭儲千值練， 但發現佢出得好hea, 無諗ht 因為太大隻， 之後aou 個陣入左hulkbuster 個set 就落左呢個深坑

真係深坑，呢半年儲番哂d marvel, dc既錢，去到幾次旅行了

初頭dc 都有諗， 但最後算batman 好難追
之後追人仔set

alpha 巴你忍到好耐

新崔那

4月頭應該有mickey ideas 隻船

dc

見個價跌到差不多，接受到就好入
呢10日一次追返大Hulkbuster,蜘蛛橋同有wong果盒人仔，大出血

今次AVG4算有良心，雖然全隊兼用制服，但起碼全部set加埋冇重複英雄，仲要多Ｄ兵仔玩下

追唔切

係橋retired 左， 大hulkbuster 而家應該900? wong 個盒無大升大跌

細細盒， 容易食

都有兩隻im85

Hulkbuster八百中
橋就六百頭

董輝都重未買

2隻唔同，一隻手臂金色，一隻手臂紅色

有冇巴打有圖？
70671
70674
70676
70677
70678

有就post 左

橋其實好想買，但學你話買得就要一對，土地問題最後入人仔算，嗰陣BL搵到個馬來定星加坡賣家賣得幾平，但買完之後佢全部Marvel人仔就加價

好心急

點解咁好任派唔洗錢 痴線
想要隻33

巴打，你好似差咗啲嘢！

爸打你呢啲好似唔係lego 件黎

點解呢排無銀行

ins 無咩

行過唔多見呀真係
反而其他就好多

版頭個啲睇晒未

睇曬啦
真係無
同埋個價幾硬，重諗住平入

停左產先黎諗平入

銀行真係幾正...fb都唔見人放

純粹感覺 但我都覺得哩排 ins 啲嘢冇咁齊，唔知係咪因為姊妹間嘢縮咗水

FunHouse變得好細唔係好慣
Btw我都覺ins d野最近唔齊，間間都係咁，係唔係多左大陸人入去入貨？

哩排啲人流正常返啦，係上個月 cls

上個月新年
掃貨就日日都有， 越黎越出名

屌影視台好多唔知係咪劇透嘅劇透 由今日到4月26淨係蒲哩個 post 唔出公海 大家小心

真係好痴線， 你自己唔尻睇咪開個post 爆咪算， 仲要用標題爆， 痴撚線， 仲有成個幾月， 點捱

加個batman落去做乜

愈黎愈少貨賣就真
人地網上放
平一百幾十
又就到時間地點
優勢大好多

睇完aquaman勁鐘意kig orm
雖然主角係左膠仁君
比起主角佢有腦好多

唔好呀

好似話而家trailer 全部係部戲頭15 分鐘既片段， 套戲3 個鐘

百貨應百客， 約交收都唔係咁易， 睇人， 最記得有個應慢左佢5 分鐘， 將件野pass 左比第二個dklm

睇人睇觀感，有個呀叔，佢幾好禮貌，幫佢買左二千蚊collect人仔（後追無計），不過覺得佢個樣黑得黎又笑得好奸，總係覺得感覺唔好，所以唔再搵佢買，呢d叫雖無過犯，面目可憎

買s1?

仲諗住今晚自己影一張
唔夠Ｄ鬼仔快

宜家Ｄ人係咪都係放上fb gp或者旋轉賣？

多數都係

旋轉好伏
yahoo黎黎去去個幾個
呢排fb最多

年頭堆GG俠都未入

呢幾日先開始買返76113至115

sosad 覺得幾正

但個杯型唔易洗乾淨

個杯既設計好似飲人腦咁
出個普通純色唔得既

紅色膠 mug 幾搞笑 不過唔鐘意用膠杯飲嘢

俾小朋友用， 飲兩啖無晒

原來聰明笨伯出左，有冇人買左？？？

見3 字頭先啦

好勁 真正batcave

新果隻poly bag 係ins見到178，係咪俾人炒起左？

而家有人係二手谷用呢隻黎呃錢

等大貨應該唔駛咁貴吧

憑咩咁貴 又冇特別件

個個以為ironman polybag 就有得炒

咁哩個係真嘅

新手一問 polybag係點樣先有？

有啲係官方店 promo 買滿唔知幾錢送，有啲係外國 Lego store promo

實物

呢set 好難忍到下年先買

諗定點 mod 隻 Igor 啦

香港幾時出

4 月應該見街

呢SET真係點都要入左先
啲IRON MAN仲企緊塊黑色板

反而想搵隻靚嘅MARK 2 MOC，巴打們有冇推介

我都塞爆哂個avanger tower

仲係座緊架巴士

有新基地同實驗室，就可以了放哂所有marvel仔落去

最後一set

出埋 Hairy Potter 架三層巴士繼續塞

睇價錢呢set 抵玩， 中間價位

三層鬆化，咁三十三層咪好鬆化

但如果唔係印件， 會好sad

90蚊euro

但無記錯的話Ideas系列好似係印件嚟

漁屋咪係貼紙件， 有啲啦， 唔係全絲印件

呢盒野feel到一開波會炒到好癲

好似SHIP IN THE BOTTLE 咁, 等下先

其實普遍 人仔通常叫custom, 成件作品唔係set 先叫moc

mark 2 如果你話ironman
有2間廠
uv print 樂宜樂 ，已經出咗幾年市面都好難有貨
pad print lab9，出得100隻，跟本開賣都買唔到

😢

仲有christo 7108
最近番出

custom 價錢要 幾百蚊起
要有愛先有坑

ICC
以前係外國訂過Joker,bane,catwoman好高質
之後間野唔見左就冇買過了，不過真係貴
而家啲custom仲過份，5XX~7XX一隻...

整到咁既架錢， hottoy figure 都買到隻

因為整完賣曬就唔再整
有d高質係好有市場
所以呢行keep住發展

lego 太唔爭氣hea出

樓主有冇玩 hot toy

對人仔不得了
有得淨係買人仔就好

現時點有，不過炒價

正價幾錢？

係呀，想知正價幾多

LCS 出左咪知正價幾錢 都未正式出， 而家係外國啲連鎖店唔知做乜掟晒出黎賣， lego 都未offically 公佈

最慘漠過於見到人地有，心思思係度等大貨，如果出左大貨，ins仲係炒價，好似團年飯咁，我寧願走去LCS買

團年飯有一排係斗城擺晒係到無人賣

aquaman 電影版 係咪得呢set?

係

買撚死人咩

128嗰嚿嘢

架飛機

129 Spidey頭套

嘩屌今年要洗幾錢

啱啱發現揸飛機嗰個原來係Happy，點解會用個咁後生嘅頭

暫時睇應該入76129+散入另外兩Set人仔算~

唔買Motherfucker？

買人仔算啦

係fh入左
仲要全場最平+有得碌卡

76130同76083隻Spiderman 係唔係一樣？

去brickset 到禁下

Fish bowl

笑死 局長可以企係架機翼到

Happy 個像真度係 0

屌，近睇好樣衰，窗口啲貼紙

新公廁

今日一入10255，靚價

幾錢？見到而家$1500左右，都係時候入手

睇個樣似一樣

飛機set唔吸引，加上局長之前已經有買人仔，買隻happy就算

放10214 殘盒 $1300
Telegram再傾

其實我都覺，佢求其一 set show 個演員樣出黎叫有啲變化都好吖，三 set 都一樣

仲要3set都有，cls，慳錢買兩set算，

不過想問下，其實係咪出左marvel，所以先開始賺錢？ 見佢之後 d design都好過以前

你睇返上年lego 2018 財務報告， marvel 不入十大佢最賣得系列

HP 出五set 就打底左marvel

官網有得睇？原來hp先係大佬，不過無儲

豬囉記都唔夠揪呀 dc marvel 全部無份

sad

Technic 啲 set 認真抵讚

咁係咪即係唔洗買 steamboat Willie

咁出法真係堅戇尻

Set 果隻係銀色，collection 果隻係灰色，但係都係 on9，我要兩款同一樣嘅嘢黎做乜

係，咁樣搞到好無誠意， 出隻高飛 布魯圖都好

跟住大頭人仔又可以出返個黑白版啦

呢個series 好似話想停

Iron man 就話要儲唔同版姐，米奇老母都要出 Mark 3

笑左 做咩又呢邊又出黑白米奇
咁唔洗買隻船了

1480，不過係換購價，大鋪，名就唔開啦

你買左800蚊咩野

帽都唔同色
不過架船點都會買架啦
個煙通識上下

正呀真係唔使買船都得
單收jack, sally同mickey minnie先

Elsa Anna變左肥婆

佢以前就平，而家所有野都貴過ins，我買star wars，不過佢d貨好齊，我呢排忙無時間去ins格價同逐間搵

Jack先搞笑

買得開心就得

想問下你地買人仔送既載具，，會唔砌住，還是搵磚整個車庫？假設唔多夠位

唔多夠位仲點砌， 架架都都唔同size, 我囉隻人仔出黎玩就算， 如果你有得向高發展就無問題， 但你買磚砌高就要買多啲磚， 一係淘寶淘隻pvc 箱可以砌高

點解唔用fds個種身型

同個隻咁駛乜出佢地，你買返晒fds d set 咪有

10255又係經典，最高見過$2400

1500已入

今年呢盒要入

又有打手出現

你咪唔好買囉

同打手冇乜關係？

10255賣得好差咩？
你係邊間老闆？不如開名我幫你清一盒啦？

頭post 個啲我全部有份， 間間幫我買一盒， 唔該晒

今年仲要買邊盒呀老闆？

乜連登仔咁易俾人擺佈既咩

叫你買就買既咩

1500都打手, 幾錢一盒先唔叫打手呀

我講漏左, 我係樂高打手 唔鐘意打手就咪入黎

我同樓樓上個個講

咪就係散唔到貨囉

你越講越有鬼喎

係呀係呀,叻啦叻啦, 座晒成個倉都係貨, 年尾等破產

平 > 散唔到貨，打手
貴 > 打手

係唔係都好啦,a7巴打都係俾個意見姐，你唔岩聽咪出番去囉，我入左黎半年都未見過佢叫人高價入，佢叫人唔好買住就多

就算真係打手，人地又未必幫襯佢果間，除非佢想幫埋人地散貨，或者間間佢都有份

我淨係知有個痴線佬, 一入POST就話人係打手, 真係唔知邊個係打手, 又生面口, 平時都係得個幾個爸打自己係到小圈子傾下玩下
大佬, 你返娛樂台啦, 呢到玩具台黎架

唔該晒KAKITANI 爸打

小事啦巴打，大家都係吹水交流，
再講，就算真係打手，我平買心頭好，人地又散到貨，win win situation，唔通要我食炒價叫好咩 係屌就走去屌炒果d人啦，連登仔

可能Ik 巴打一片苦心啦，不過呢度d人唔係弱智既，想買就買，唔想買，賣1蚊都無人買，係人都知總有打手，但唔需要咁樣指罵，陣間無人係度吹水，百害無一利

有無巴打有丹麥總部trip經驗？
plan緊報11月果轉

我無去過， 但比隆淨係得個總部同lego land, 如果想兩樣玩晒要預兩日

youtube 有教人點玩

我都想去但短期應該無乜機會

又開新line

幾正喎

冇啦啦都有罵戰
一齊開心玩LEGO算啦，大家都係想有平LEGO買姐，又冇人PO過話係邊到邊到買，點打手呀
呢個價而家周街都係，儲開屋又未買嘅咪入得囉，又唔係唔知呢盒野之前係咩價

仲有隻yoda 同r2d2 motorized 版

組隊啦屌 不過可能要儲五六七八年錢 連登仔歐遊仲唔威番次

唔係麥記影相， 係樂記影相

咪係, 玩家岩價叫人買有乜問題, 炒價叫人買就話打手啫

76023明明係retired product, 上星期行過銅鑼灣有全新現貨, 網上又有好多人放, 點解呢?

銅鑼灣係咪即係皇室堡？

retire 左係lego 唔再做呢種貨， 但有好多" 收藏家" "收埋" 啲貨係到 , 再囉出黎賣

「仲炒？成個玩具業俾你搞灣哂啦」

出左幾年, 而家仲賣緊二千幾, 個價炒唔起, 存倉都付蝕埋

呢種就真係叫炒家散貨啦
邊個話抵玩 邊個就係鬼

講起炒，留意到ins有間野成日炒高個價，真係屌佢老母，個ironman polybag都炒，團年飯果d，又炒，但唔明點解仲生存到，又會有人去呢間買

奇實賺得個一百幾十， 你買輪買股都唔止賺呢啲錢啦， 一個話好炒， 就成村人跟住去做

呢個真

男人的浪漫，到時再問下有無人join

大屋其實跌價都係1dd, 好似我捕左好耐既銀行郁都無郁過

LEGO Tower
我好鍾意呢隻Game㗎

暑假先出

銀中 太空人set $59

利申 中非打

大家多唔多喺bricklink 買嘢？
啱啱喺bricklink自組咗30隻castle士兵minifig，連shipping $520港紙，平均17蚊隻，正等收貨

曾經有段時間幾迷，買舊Classic人仔又平又正，買過啲太空人仔二手Keep到八九成新，又係廿零蚊隻

平時去買LEGO, 停車場錢都買到盒LEGO

想買hall of armor

駛乜急，實有大貨，我驚佢d貨多到下年都未清哂，絕對唔食炒價

等套戲落埋畫再諗都唔遲
76108就係最佳例子

邊款 我最鐘意十字軍

外國無得比， 越比越傷心

玩家其實唔洗比較啦，自己用黎欣賞啫

我鳩組咋冇參考本身啲人仔

呢set 好似台灣人design

avenger 4 set見晒街未?

你覺得靜到咁係咩程況？

隻銀色又幾特別

但好似全黑白靚啲喎

同感
可能買人仔set算數
但又想要個支白結他

遲早變黃結他

屌，我都有儲結他同樂器 第時可以砌間 modular 琴行

一樣鍾意儲樂器
兩年前影落既舊相
之後新加個d唔得閒再排出來影

我都有呢個辟好，係差10周年，入面有piano同鼓

個d無特別件/print/樂手既話
自己執件砌算啦

今個月日日正職番兩份 part time，每日淨係食兩餐行路番工唔消費唔娛樂，我終於儲到夠錢買一架車同船

得兩set
即係迫我爆盒

未出a4 就未過。 出左就過

係，好多舖都上左架

收工即刻去去

孖妺價可以當中位數參考，全場有Ｄ細set平幾蚊,大set平20

thanks 我想買76125

小心天氣，油麻地倒水中

基地平左10
HoA升左60
WM升左15
飛機跌左20
CA冇升跌

勁大雨

除左hoa其他都有

好多人轉手賺一筆

一定係
第一水480個班

等到套戲落畫先買

700$ 又話唔好益炒家，人地飛機貨冇人逼你買
480$ 又話人買第一水去炒

係咪on9 㗎，總之唔係自己買就係炒家

FYI

想問下呢個價入手係咪正常價
見到佢出hoa想入marvel坑

batmobile 個set正呀

點解shazam會戴住個頭套

以家太多假lego, 做到真咁

想佢再出返大版batmobile

沙贊果盒就係呢盒？

我係地鐵站上緊去

same

ironman個隻？facebook group見第一水100左右訂到

新沙鍋

估唔到n年前既大炮而家係星戰重出江湖

當年75004都出過

75243同75262

Strong in ed 76123 125 126

大砲一直都有出，我唔記得詳細
我手上最近係14年既benny spaceship有2把+黃色彈頭

等ucs tantive同r2d2 boost

成個fb谷都係美隊電單車

咁遲d先買，反正無咩太特別

個個拆人仔收兵

買多隻美隊個啲換個im 頭落去乜都得啦

大把IM頭

咪係

你個名 唔怪得哩個 post 俾人話有打手啦

今年咁多正野

舊年Lego Ideas比賽

city space仲靚過沙鍋
迪士尼真係好野
咁就搞死左條line

creator唔再同大屋爭食重疊
轉左去遊樂場line

自從過山車賣得之後
乜都加條軌落去

奇實兩個都係creator, 係一個多左expert, 但細set 溝埋玩先係精要， 不過咁講， lego 精神都係睇你自己自由發揮想點就點

細屋仲衰過劏房，不了

你自己可以改既啫， 你嫌佢細咪改， 唔一定要跟說明書砌

Creator 啲屋我覺得買兩盒先完整，仲可以跟 32x32 baseplate 搭埋落 modular 度。啲屋仔一係超細間，一係得個 facade 但係背面冇牆，所以一定要買多盒補番背脊幅牆
陣間叫人買兩盒又俾人話係打手

成個玩具台都叫人買都係手， 改名做打手台啦屌

City space 好有童年回憶 細個死 lur 老母買穿梭機俾我，仲有燈光有聲效

以後有乜玩具出都叫人唔好買

新city space橙+白既配色好有以前mars mission既感覺
細個冇買到，今次買返夠本

今次係幫NASA 做周年紀念出

仲以為佢出翻Monorail

但果幾間有時又平FH十零廿蚊

無錯
啱價就買，老闆啱傾咪傾多2句，唔傾咪比錢走人

搬左之後少去，宜家佢Ｄ價如何？

撚狗城都係今日上架

琴日賣緊

Reddit 已經有人搶頭炮

想問下幾時出？

呢個時間先黎散入ironman人仔係咪貴好多

你睇返我上幾個post 有條ironman list , 除左天價sdcc 個隻， 最貴都係mk33 同愛國者， 其他就有便有貴

準備開新 post 啦樓主

慶祝爆post , 我爆四盒

終於搵到位安置？

兩盒塞埋一盒

啱呀，有咩理由俾啲 Lego 人仔住得仲舒服過我地

Lego人仔都有屋住 我呢

折埋袋倒埋一堆先係真理

今日見都有幾間賣緊
散基地＋藍色甲 158(基本上一開舖就冇)
散基地 180-200藍色甲 50

到想砌就變hard mode

我砌開都係逐包逐包搵， 唔分件